擔心遭「搶龍」風潮波及 馬體會擬提高奧比歷違約金至22億

據西班牙傳媒報道，馬德里體育會擔心受到今夏接連的巨額門將交易所波及，正考慮把隊中正選門將奧比歷的違約金提升至2.5億歐元（約22億港元），以免被其他豪門輕易搶走。

今夏的轉會窗之中，門將的轉會可說是焦點之一，過去一個月門將的轉會費紀錄已經遭到兩次刷新，因此像馬體會這種不算最富有和龐大的球隊亦要設法「自保」。
據西班牙阿斯報報道，馬體會的斯洛文尼亞門將奧比歷現時的違約金為一億歐元，與阿列沙巴拿加的8,000萬歐元轉會金額相差不遠，因此馬體會有意與這位25歲門將續約至2023年，並在新合約中把違約金調整至2.5億歐元。
馬體會近年擁有過不少出色的門將，其中自家的青訓產品迪基亞和當年從車路士借得的泰拔高圖爾斯都被譽為世界頂級門將，可惜馬體會最終都無法留住他們，因此球會今次設法要留住奧比歷亦不難理解。

計港元都on9

馬體會練龍咁勁有價就放換過個啦

龍門冇啦啦變到咁值錢 卡列奧斯有好大功勞

門將既革命先鋒，應該推佢做門將工會主席

又係港元做單位嘅on9新聞